召喚痴線西（8）

上個post 絲打講到⋯

係咪無人開jennjenn新post

開左幾日啦

[pkjenn] 到底依條偽abc港女磨爛塊廿尺面皮未？#9

thanks絲打

真係接受唔到露腳指高踭鞋，已經好雞feel,仲要隻色閃，加埋佢d襯衫能力真係

Cherrie tam又厄飯食
條條都廣告片
面皮厚過腳皮

Push

我見到上個post 幫林奕匡老婆rikko講野真係

佢老婆之前係PR, 即係你地有份屌開嗰啲PR

Rikko之前喺香港某間香水眼鏡代理空降做PR Manager, 佢係因為搞某event 邀請spoon pkjenn兩件beggar而熟落。所以你地見到spoon成日當佢係家姐都係因為佢覺得rikko 提攜佢

Pkjenn就似利用rikko, 不過喺呢行都係互相利用上位㗎啦

申：勿相認

幫佢老婆講野真係 佢係乜水老婆唔評論
但佢果陣就係同jenn一齊post相笑9jenn個前度
對呢個人好保留

舊登叫佢數據西

有冇人可以話我知件雪姨到底點解咁多人鍾意 佢真係好樣衰好似男人
睇個樣已經覺得好嘈 又係譚杏藍type浮誇真性情 好難頂

其實唔知佢咩人黎
但之前禁過入ig都冇咩興趣再留意佢

Beth隻狗仔過咗身 見到都心痛

但狗狗16歲好大年紀

吓 上個post個絲打就咁擺佢ig啲生活照出黎就話佢真係好樣衰 谷胸 仲話點解佢老公要揀佢
唔係護航 但你屌佢做pr還屌佢做pr
無端端話人樣衰
外人睇到真係純粹覺得有浸酸味囉
唔好再問點解邊個邊個youtuber點解仲生存緊
舊登痴線西可以收大佬B皮係因為有證有據
唔係啲咩「聽人講」同埋單純嘅人身攻擊

下次將呢個post改走痴線西 廢時比人話做臭人個名 好煩 成日係到提當年大佬b點樣比人打低 得喇 知你地功德無量 茶茶夠有證有據講大話啦 你地又睇左未？ 其實當年佢落仔都唔關佢呃viewer 既事架wor 咁你地又爆佢大獲笑人地落仔萍

頂唔順好耐

酸佢條毛 真係樣衰呀嘛

係巴士飲食仲要影相po story

雖然樣衰係事實
但係討論返佢PR同beggar關係比較貼題

話說佢都係買like 起家
好耐之前諗緊係乜水 啲相咁多人like
一拑全部淘寶like
果下就已經唔得左佢

呢個又係睇唔透
成個ig既相p到張張唔同樣 塊面張張唔同形狀的
啲on9 PR一車車咁送野比佢

又係呢條讀野雞大專扮hku畢業嘅臭雞
佢好似係簽咗kol公司 所以定期有野收
真心想知幾多個人係因為睇咗佢啲post而買果件産品
成日r埋晒啲小便宜 連人地airbnb為311震災而搞嘅1蚊住宿都要貪
塊面成日p到好似比車打直壓扁咗咁

珍珍唔好成日串錯字先得架
Rope定robe呢

佢個個月搵十幾萬住天后有咩出奇。佢搬出黎住好似同屋企反左面（之前Live有懶sad咁講過）

點笑9? More more

佢以前好似做roadshow，跟住同得多d YouTuber拍片就彈起咗
不過我覺得雪姨ok喎

宜家啲人好似d相影靚少少，有下景深，啲人就會follow

真人又肥又豬

做咩拎住張地毯

邊撚個黎

點樣同屋企反面？ 但見佢呀媽都有去佢新屋度煮野食比佢咁？

More

做乜9？ 成隻馬咁

Mac好似有聽下我地意見
見佢最新個cushion 終於係搵藝人放ig
呀嬌 陳凱琳 anjay 湯洛雯等等
暫時無啲所謂既kol賣廣告
睇藝人賣真係順眼好多囉

痴線西繼續努力

啊嬌

八卦問一問 yannyho條疤係點嚟？
佢同ex又點解散？

琴日見到liz出片喎

雖然鍾意睇liz 不過mac都有佢賣廣告
暫時未見其他begger一窩蜂咁話最近最鍾意用嘅係呢款mac cushion

同問 好似一齊咗成四年幾

留名留名

咁liz又好過其他果啲 佢唔係一日晒名牌同出左名唔拍片果啲

Btw呢兩日係咁見到Avene

棄養

呢個品牌之前請左Siu A同pkj去睇廠
完全唔明請呢兩個人去做咩
又唔係用開佢間公司嘅產品
感覺比班人去吃喝玩樂

搵左pkj仲廣告
之前地鐵見到

其實會唔會未收到晒咋
可能分左兩批 一批明星
之後就一堆kol
Event明星同kol都分兩場啦

如果係咁就算數啦

好似同阿嫂

佢之前同佢啊哥一家一齊住
話咩唔方便拍片丫嘛

之前有絲打講過話好似佢係用佢阿哥阿嫂間房黎拍片

好似本身都同阿嫂唔啱
之前好似係live講過少少

佢同屋企個工人姐姐嗌交 佢自己喺live講過

個個都同佢嗌交

講撚中左 mmm出左post喇

正想講

想問鴨王係咪同candy糖散左
定係old news 得我後知後覺

妖 收返對mac既讚賞
原來一樣咁無腦

好似係 之前candy tong有張較黑白色
打左堆歌詞 之後最尾有句我們回不去了
但好快刪左

Avene bye

lm

Jade影親相都要摸住個肚
驚死人唔知佢大肚

唔係要幫佢，但影全家福摸住個肚有咩問題

冇問題
係開始為屌而屌

話時話jade 佢呢期收到勁多Bb野

做KOL做到供埋個B上大學不是夢

係囉 理智少少啦 之前story話明呢輯影大肚相嘛

beth同sue都收超多呀
我睇beth啲story 雖然知佢唔愁錢
但消毒機泵奶機已經慳一大筆 仲要下下都係最新款model 又勁多奶樽衫衫褲褲收

真心想知依家仲有邊個品牌無供養呢班人
次次見親佢地開個story，講聲多謝就算數
真係好
當初拍youtube講到幾有抱負
一上到岸就hea到嘔

平心而論 嬰兒用品派俾佢地應該真係有用 啲準媽媽最鍾意人地話咩好佢地就衝去買 babycondom就係好例子
但派俾jade就算啦 唔覺得睇jade嘅有幾多個係結左婚

Ipsa係咪冇腦㗎?
俾錢阿spoon姐話自己啲眼影係雀屎綠色
雀屎綠色啊
聽佢一開聲講中文chok晒R音已經好難頂
仲要用雀屎綠嚟形容俾錢你個brand啲眼影
完全充分展現到spoon姐嘅談吐有幾大方得體

我屌你啦IPSA
本身有心想買呢款眼影
宜家多得Spoon姐一句雀屎綠
隻色同埋你哋個brand即刻cheap撚到仆街
sorry以後再唔會幫襯IPSA助養Spoon姐
利申：用咗IPSA skincare 5年嘅老屎忽

係咁R音其實攰唔攰

btw鴨屎綠就聽過 雀屎綠真係未

唔㩒入去比views佢喇
如果唔係痴線西都唔知有哩條女
佢係點彈出嚟

佢ig條shu uemura廣告先好笑
化咗妝咁上底妝
before同after一樣樣
唔知佢想表達d咩

成q日打錯字
開頭已經"究竟在乾麼?"

Harvey nicoles 收人幾萬蚊賣廣告連個location名都讀錯 畀少少誠意做多少少功課啦好冇？
仲有叫人用有閃粉嘅眼影做眉粉係咩玩法 收左錢都唔洗hard sell到咁呀吓話

絲打唔好訂閱佢啦 越多訂閱就越多廣告商搵佢

佢講錯 未見過綠色雀屎喎

Yannyho咩事

仲要講顯老～真係搵鬼買

岩岩睇到呢個訪問
你地唔好無啦啦攻擊Rikko啦

體驗社會

咁樣tag哂所有品牌 係咪即係合作片？

一條片可以有咁多廣告 到底有幾多成係真心

Mk老泥妹yaki都有

ICU

係咪死左圖

老老柒柒
留言條友都幾無聊
我係jade lam都會咁回應佢

Sorry

有無人睇到

Yaki 都有

up咗幾次都死

我想問個時yaki有次同miss cool 仲有個叫chingyufish拍長洲定大澳vlog
之後點解反面？
同埋個chingyufish做咩無左影

Spoon條新片好多dislike

Chingyufish係咪同Cyrus kakihehee反咗面嗰個

明明大把方法形容
橄欖綠 / 孔雀綠 等等
邊有人sell野會話係雀屎綠
字幕仲要錯漏百出
幹嘛 唔係 幹麼
文盲唔識字的話寧願你唔打字幕

再試多次

小a今日ig果張新相個樣係咪有啲怪？

痴線都唔知佢咁激動做乜 佢兩個都唔係第一次咁樣比人話架啦

仲講緊

可能大肚婆情緒勁啲
但comment果條友都唔岩啦 咁講野姐係話人唔正常啦
每個人都有自己生活方式 做咩要教人點做人 唔通人地可能玩股票好勁或者夾錢做生意唔洗打工又要話你知咩

有無人留意spoon成日好夜先
一次過Update 當日嘅story

緊係慢慢P晒先一次過up啦

三日前幫完Avene sell補濕精華
三日後又賣Clinique補濕精華廣告

媽呀好亂呀 信邊個post好

是撚但啦
到時就出片話 呢排最鐘意用嘅就係avene/clinique 有睇開我嘅觀眾都知㗎啦 跟住就照讀稿 錢就穩袋落袋

今天的我打低昨天的我都唔係第一日既事

係呢個廣告之前
佢都冇講過用clinique
好心啦 搵佢地出廣告根本一啲說服力都冇
明星都話有代言唔提得其他產品
佢地咩都收晒 咩都好用 咩都用開

好趕客 揾鬼買咩

佢地個個都係咁架啦 個個都話：

我由xx開始已經係xx嘅粉絲
我一路之黎都好鍾意xx
我最近成日xxx好彩呢支xxx幫我xxx
呢支xxx我已經用完左幾支

完全無可信性

好心佢啦 有左都成日出去玩
唔係為反而反
但真係睇唔過眼 星期六晚一班人（Jade, Brandy, Minnie, Tina ⋯）去左尖沙咀飲野
星期日（圖中）又出到咁夜
唔洗休息架？

咁樣都唔係為反而反...

人地飲杯野唱個k關你咩事

Ok sorry

唔係話幫佢...我無睇開佢啲片
但有左都可以去玩有自己娛樂
佢自己覺得夠休息無問題咪得
唔通一日到黑留係屋企過先叫正常大肚生活咩
大肚唔係坐監喎...

唔係話關我事 可能我錯 sorry..
我只係覺得 未有bb前佢哋都係每個星期出去玩 飲酒食煙 仲吸啲唔應該吸嘅嘢
以為有咗之後會有好轉
依然都係經常出去飲嘢 一星期出幾晚 仲玩到咁夜 就算唔係有咗對身體都唔好啦

Sorry 我唔係想鬧佢地啊 可能大家睇法唔同
我唔係話唔出得街 我都明 佢哋當然可以有佢哋嘅娛樂
只係我覺得唔應該經常去飲酒同埋去多人吸煙嘅地方
我自己覺得有咗就應該減少呢樣野

對唔住啊各位
我明 佢點樣都唔關我事 當我無講過啦
我錯了 sorry

飲酒同食煙最好唔好啦
除非真係做啲咩係直接對個b有危險啫

識朋友有左b都唔戒 我都係叫左一次叫佢唔好食喇
有啲野要點做 做呀媽唔理 外人好難講啲咩

Tina Wong新相個胸想點
勁似細路塞左兩舊橙落對波度 好唔自然

Sk2 你估比禮物Mmm 佢啲mk妹fans會買咩 你估會有貴婦睇佢咩 做cheap晒自己brand
個個brand送比佢都冇試過 又唔係好靚Kol送比佢做乜

乜張相阿大肚婆有飲酒有食煙咩？

mmm 個樣好殘
佢幾多歲

今年三張啦

佢 d filter 勁到一個點

笑了
呀林太佢日po夜po結婚野
好好日日結緊婚咁 而家又話聽日big day
難怪人咁既反應 好正

我都想問呀
婚都求埋都分手

一陣d rikko打手又會出黎架啦

好無聊

見到南瓜姐話佢係bride to be都r哂頭

結婚結咗成年 依家先知佢未結

我好似睇左po好多次
為左個婚禮好似好耐好耐已經準備緊
睇到都唔記得開左幾多次party

下？未結架？
咁之前佢地做伴娘係咩？
返香港再結多次？

我冇睇佢啲野
我自己係話呢啲最好唔好
我唔知絲打佢係咪睇佢朋友啲story定指二手煙
正常啲朋友會叫住佢 阻止佢飲
可能睇朋友飲啫

Comment 已經比佢極速Delete咗

第一次見到佢地近排就快大日子我都呆左呆，
條女前前後後，由話結婚到影婚紗相，
又搞十幾萬次party、加拿大結婚，
ig啲相post咗成年，
煩到我都block咗佢
痴線好似日日結婚咁，永遠都見到佢啲結婚相

今日擺完酒啲相又唔知要post幾多個月

Po到有BB為止 跟住就係咁po BB

呢啲人應該係好鍾意做主角鍾意有人留意
啲大明星真係結果下先話結左

煩西到

真係好虛偽好曬命

有無一成化妝品係自己買

其實佢應該係冇10件自己買
反正有人送 佢有錢要買都買名牌袋先

應該冇一樣用自己錢買

笑咗
邊位絲打咁勇喺
Avene sponsor Minnie個live 入面問啲咁嘅嘢
搞到Minnie急急腳熄live 唔通驚俾PR見到？

唔敢答

Clinique 個cream ig好撚多廣告
好多呀豬呀狗都有
我岩岩碌到個 去望望咩料
得八萬個人follow 都好多唔同牌子既廣告
香港係咪痴撚左線

笑死

佢話自己「接」到花球 但係之後個個story 睇又唔似係

屌up 唔到圖 係pkjenn 接到個花球

佢究竟擺位擺左幾耐先影張相

Sue咪又係咁
相隔一日都冇又由clinque轉做avene
有邊個會信

見到超蓮ig 做福袋義賣活動
雖然係loreal gp 咁自己睇下立場啦
但起碼 比到消費者比優惠價試到產品
自己有得試之除 可能本身冇打算買既 包埋係福袋
試過覺得唔錯呢 將來仲大機會做回頭客
而且形象正面做善事 又宣傳到 又幫到人
好過比啲kol講到爛晒啦

Pk jenn會唔會假左少少
教個friend點take care隻狗，會唔會係係ig public story到教，唔係扮野我都諗唔到其他理由

我係Clinique長期用家
見到隻gel cream俾唐姨賣廣告已經好唔鐘意
而家仲要派街坊咁派俾beggar
無眼睇

點解佢可以中文又差英文又差

語音輸入
中英文都差之餘 proofread能力都差

佢真係真女神嚟

佢條眉

蠟筆小新

我覺得佢好假

愛出峰頭既富二代
食飽飯冇野做

雖然，又真係幾索
何家仔女 佢係最索

當人生已經唔使為錢而煩惱
唔做呢啲又有乜好做呢
假都好正常 我地返工都假啦
咪當佢返份工

形象正面我講緊成件事好啫
富二代入面好似得佢有做呢啲野
可能係想出鋒頭同做好個形象
但最少真係幫到人
都係一件好事黎既

佢落咗陰間？

唔知大家有無睇屎萊姆
最新條片幫淘寶天貓賣廣告 其中一件product係加濕機
佢為左sell部機 講左句 香港係好乾
啲留言係咁話香港係好濕 冬天都係濕凍黎 賣廣告都唔係咁賣
之後佢同佢老婆係咁死雞撐飯蓋 話自己覺得乾 冬天其實都好乾
都唔明
大大方方講話 講錯左/純粹想sell部機先亂咁講左句咁既野
乜都好啦
總好過係到死撐一個根本係事實改變唔到既野

根本就冇proofread過

到底屎來母係咪住大陸?

我睇到都o撚左
乾？前兩日濕撚到仆街
Btw 廣告唔利申係咪犯法？

大J sell 脫毛機我都O咗. 重好鬼貴...

好on9
一出街勁大霧
濕到hihi
濕同乾，真係BB都識

成日形住日日淘寶屋企又咁大
佢應該真係住大陸????

係，佢地公司係大陸
之前搞左隻手機game搵哂d YouTube爬賣廣告好似叫咩勇者神域定乜

條女港女
同男朋友係搞結婚個時嗌交
條仔頂唔順走左佬

PS 佢真人同相誇張過pkjen

哇 仲有無多啲料
唔知佢點同鄉親父老交代
竟然係咁 睇相幾靚

真人好矮，又駝背
成個咕嚕咁

磨牙！
條女點港女法？
同埋佢地唔係一齊左ok耐架咩

skip咗南瓜

南瓜係娛樂新聞入面黎講係nothing skip佢好正常～
佢有得上報已經好好啦！

佢好彩企喺中間 如果佢企過啲就會好似spoon咁直程比人cut走埋

spoon睇到唔知會唔會激死

佢真係成日痴住張佲雅同美琪bb

因為有得上報

擺明特登排靚哂影相 扮咩揀緊化妝品

咁平咪撚當街除衫啦

收禮物賣廣告都有誠意啲啦 情人節都過咗一個月 復活節都嚟緊

多禮物到拆唔曬

做多咗

已經唔係露唔露嘅問題
係佢着衫啲taste真係好唔掂
最近著啲衫回晒塘咁
上一張粉紅色果件又係
佢而家淨係識拎名牌袋 冇左個袋同佢個紅頭應該完全唔會有人留意佢

呢套個胸想點 佢自己up果時唔覺得奇怪架咩

個兩舊咪nude bra囉 佢鬼有胸咩

Catie 條片係中間插廣告 仲要又係禁佢條link有錢嗰隻
會唔會太無道德

已經冇睇好耐
佢不嬲為賺奶粉錢走火入魔

平時啲衫多數係買完影完相再拎去退 所以我日日唔同衫

佢平時撚有淘寶咩

覺唔覺佢同tina啲相個tone都好似 都係睇到隻眼唔舒服果啲 兩個成互抄

因為上次國貨已經冇follow佢
但youtube彈出黎又係自購咪睇下
屌 明明唔關事 又唔係開頭又唔係結尾
中間插一插廣告
睇啲留言好似冇人覺得有問題咁

係街見到依套衫 會心諗個個人係咪比人強暴完

其實而家仲有冇'beauty youtuber '會拍妝片
我睇開得芊芊
真係對而家個d影張相係ig講幾句好反感

覺得fio glam都ok

無睇開beauty youtuber
我覺得而家ig好多ig blogger都教得唔錯
台灣個啲好高質 例如2.20_l, maggyouko, tifandcapybara 好多好多
利申非打手

仲有Hiddle T

萍姐 又試水溫

仲有夢路

夢露
自膠

台灣睇開gina 佢同男友勁sweet

我都有睇
好靚好鍾意佢

其實我想問本土

芊芊啲妝好無新意

jade條求婚片係我睇過咁多個youtuber最唔感動人嘅求婚片

為求而求
為拍而拍
樓下成炸盲粉

講乜 唔想睇加views

點解brandy會話jade因為怕佢hea求婚發惡夢所以先公開求婚？

佢講野懶音好重
好難睇得完成條片
同埋咩都好用

咁都幾唔浪漫

我覺得唔洗咁認真既 人地都行到結婚呢步，真係相處同感情都未必會擺哂上檯面啦。拍左四年，唔係玩玩下算係咁啦

Facebook? Unlike左個page依家搵唔返
佢講咩？

成日覺得佢化嘅手法好求其 好似求其鳩blend咁
雖然出到黎係幾好睇

佢本身好睇

佢上到啲眼一達達
都冇blend鬆好死實

呢件衫我喺淘寶買咗同款，仲要今日啱啱收貨

佢啲片好好睇
化妝又勁 之前想買pat mcgrath eyeshadow palette
睇完佢條片之後滅咗火心諗好彩無買
唔係話個palette唔靚 係覺得要化妝超勁嘅人先可以用得靚 佢又唔係平費事買返嚟擺

其實真係唔介意派嘢俾beauty youtuber
係真係起碼要派俾啲真係會用嘅人先

Hiddle

同想像中有d 出入，以為會好大龍鳳
不過都算係咁啦

多謝介紹，你地唔講真係唔知仲有呢d YouTuber...成日以為香港真係得返d begger

Bethni有錢女氣質真係唔同
又斯文啲

佢係ig post左 用咩化妝品同化完係點

Hiddie好正呀
有技術d妝靚 又成日瘋狂買野
買完又真係會review

beth條birth story睇到好想即刻去攬住老母

//英國公關公司 Splendid Communications 早前發表報告，反映人們對 KOL 逐漸失去信心，認為他們貼文並非出於真心真意。它與市場調查公司 OnePoll 合作，訪問 2,000 名有留意至少 1 名 KOL 動向的受訪者。結果顯示 43% 人認為他們口是心非，會推介自己不喜歡的產品；另有 52% 認為他們但凡有「私心推介」，都只是收錢辦事；至今仍相信 KOL 只推介自己欣賞品牌的人只有 5%。報告同時揭示，濫用 KOL 號召力賣廣告會造成反效果。61% 人承認曾因 KOL 亂賣廣告， 一怒之下取消關注。//

我都好鐘意睇佢呀

她化歐美妝不會變南亞人

永遠唔覺得女方係有左bb下被求婚係感動既事
因為都無得唔結
最值得感動既求婚係女仔無bb下
男仔真心想比個承諾對方
個啲就真係好感動啦

係咪有病
單憑用有bb同冇bb判斷男方係咪真心
而家咩年代啊？有BB先結婚好出奇？
好多離婚既人結婚時都冇BB㗎
唔係鍾意Jade，但見到d低質回應、為酸而酸真係覺得好八婆

呢排到Armani派粉底

下 個人觀點姐
我幾時有酸佢 你最高質囉
至少如果唔係有b 一定唔會咁快結囉

由你一字一句，隔住個mon都聞到酸
我係想指出以二元分法 - 有BB同冇BB - 去睇結婚呢件事真係好無知
唔少人有美滿求婚過程既最後都會離婚
都有好多人有咗先結婚，最後都一直幸福
何況求婚只係個儀式，真係想嫁想娶都唔會因為果幾分鐘求婚嚟決定
單憑人地求婚video去批評人地唔係真心求婚，的確係over咗

其實唔怪得絲打咁諗
之前好多人問佢地搬出黎係咪打算結婚
佢地話唔會咁快 遲啲先算
搬出黎係想多啲空間同獨立啲
轉個頭就大肚 大左肚先求婚 好難唔令人咁諗

當然有人係好愛對方都打算結婚
咁岩有左去加快個進度
但其實本身冇打算咁快結/冇打算結
而因為個女有左先結既數目都唔細

佢地係點諗得佢地同好親啲朋友先知
但希望佢都做人媽媽 就做個好媽媽同唔好成日要賣廣告而呃觀眾

平時幾欣賞佢襯衫啲style, 但呢件就真係見仁見智

佢真人好正

可以直接開post

有bb先結婚有咩咁出奇？
到時佢無啦啦結婚又話人未玩夠就學人結婚
呢啲討論真係好無謂 一條求婚片就好似了解哂人地背景 經歷 感情咁

我都認同我地唔係最了解佢地嘅人，jade同brandy都係經歷過好多同真心相愛嘅，我自己都覺得佢地幾襯，但係奉子成婚無話岩定錯，真係每個人睇法唔同，無得爭論嘅
但係個求婚jade好似估到唒同時唔太浪漫亦都係事實黎嘅

睇睇下story 見到張相 嚇一嚇

又全世界都派ga 粉底
真係好煩 煩到每次睇ig都有一兩個
次次唔同人 有啲得幾萬followers 都有
好令人反感

咩人嚟 好唔靚 見到都唔想買
一啲都唔吸引

佢條眼線

你啲語氣都同明光社有得揮
話你地咩年代，唔係想將件事常態化
而係因為本身就真係好common
係社會部份人見人未婚懷孕就指住人黎話唔光彩
你可以覺得唔同意，但人地未婚懷孕影響到你乜，令你要對佢講咁多說話？
而家好多人都係將決定到咗時機生BB先至結婚，有意願想生既話，一紙之書真係最重要？
有d人未婚懷孕，但根本其實冇嚮往結婚所以最後都冇結
人地心中有咩計劃你又知又要你approve？

事實上有人會選擇順其自然，有咗先結婚，並唔係所有人都會計劃哂
所以你都唔好推論得咁理所當然
將自己對必須婚姻後先可計劃生BB既睇法加諸人地身上
突顯你只睇到社會“光彩”果面，真係好無知好狹隘
結婚都係人諗出黎既制度，生BB就係個人意願，點解要本末倒置咁樣跟住制度行？
你話唔感動咪唔感動，但我覺得Jade感動到喊既淚水係真既，就算我對佢KOL身份唔鍾意都係咁講

社會就係有人得閒無野做，就算影響唔到自己，都要壓迫自己睇唔過眼既人，有如未婚懷孕、變性人、婚前性行為等

我同意本身件事唔值得吹捧、可能影響viewers價值觀
我針對既係上面指住人地求婚儀式話唔感人
話咩冇BB求婚最感人，用二元法去區分，然後用未婚懷孕去睇死人地既婚姻幸福既睇法

你對變性人既理解唔夠深
變性人並不一定係天生取向
香港其中一個最出名既變性Joanne Leung都係4x歲先話變性
冇學習既過程，係唔會覺得自己既性別identity有咩特別同唔同
即使天生有取向想做另一性別，好多都係透過傳媒、電視上知道有變性呢個option，先至會去做呢個人為決定
咁算唔算叫社會風氣？
我用未婚懷孕同變性人相比，因為既nature相似，冇直接影響到人，但仍然受社會壓迫，比人指指點點
都希望你討論呢個話題甚至下定論前，先加深對性小眾了解
我唔希望呢個討論傷害到任何人

樓上駛唔駛咁激動 我都覺得做viewer無資格去judge但係覺得未婚懷孕岩定錯同覺得感唔感動係主觀諗法黎架啫，我都認同你啲某部份諗法但唔駛起唒鋼啦

agger 拉去性小眾到講有啲怪

無啦啦關變性人咩事呀 而家Jade係變性人呀??
你走晒題啦
咁個位絲打覺得睇落係唔妥咪唔妥 你講咁大堆野做咩?
你影響唔到呢到所有人架wor 你鐘意咪繼續去like佢個video囉

利申:擺明唔妥jade架啦咁又點???

Hiddie有新片
佢啲片真係好好睇

Sue Chang 個story係對撚住個鏡頭大笑 做乜撚

老實說 我覺得佢個女完全體現到suechang一定有整過

覺得Spoon新片講野好似比起之前大方左
可能因為之前真係太做作

好耐之前佢舊youtube channel有條片係一望就知整咗個鼻 假咗好多 嗰期佢啱啱返完韓國 條片啲comment十個有九個都問佢係咪整咗容
有冇絲知係邊條？我搵唔返

補充少少 嗰陣係佢未痴mkding 仲未紅嘅時期

佢真係好作狀好作狀 好想星佢兩巴

好想整個票選十大最黑人僧youtuber/beauty begger

Gogogo

跟住send哂比各大品牌PR

連登第一屆十大最黑人憎beauty begger選舉

Pkj同暗星一定爭崩頭
不過pkj贏一個豬膽鼻

投pkj 見到佢就覺得煩
睇完佢噚日ig條片已經block咗佢
費事再喺ig explorer 度見到佢

呢排暗星係咪收儉左

太多唔知投邊個第一好

看圖說話🤤

唔怪得之成日都怨婦咁
明明求哂婚又無下文

呢件衫著左好多次 每次都想話著到佢好撚大隻

同埋佢咁都叫MIA？佢日日都係ig叫春喎

條仔係邊個

我可愛的女朋友

做乜佢條仔嗰張相肥撚到仆街 其他相望落又唔肥嘅

여자친구 女朋友

岩岩睇catie新片
原來佢咁多斑
一直以為佢又白又滑
以家好震驚

我投暗星

講樣嘅話 水哥贏九千幾萬條街

可以用咩方式投票呢？
如果成功選到，at least有大概嘅數據show到幾多人憎d begger

見好多連登post都係以留言方式正評去投票
正評越多姐係越多人憎？

出幾輪咁投囉
Eg第一輪
(唔打大佬住）
Mkding vs minnie

當mkding 負皮多啲

去下一輪
Mkding vs pkjenn

再繼續落

不如列晒有咩候選人先？

成日推老母出黎
想釣金龜果條八婆寫自己freelancer?

Eli 上左蘋果
Fashion 界youtuber 真係笑大一個口

幫你補link

有無人覺得sunny條女好扮野

好撚似弱智

其實唔似既
佢真係弱智
兩條弱智一齊咪好囉
係衰左拍youtube片拉低香港小學生智商咋嘛

brandy west出雞翼食譜 以為好巴閉獨門秘法乜乜柒柒
點知睇到最尾 一支瑞士汁溝一半水

留comment 個啲人返屋企問下老母都識啦
睇黎依度都幾多brandy 同jade 嘅打手喎
講親關於佢地都有負皮 唔好mon post 啦

同笑波子大J一樣路線 只係佢有多個弱智妹

點解佢同大j會紅

Eli嬸幾時變咗Fashion界YouTuber
真係人唔笑狗都吠

記者質素...
近有 有近

個乜嘢creamy扮低B真係好難頂

冇人識佢呀走啦

呢個幾有趣
一個月都唔出一條片
講到自己好紅咁

原來出面有post講mmm

新會然？
已經講左幾個月

講咗好耐啦

一年啦 第一個post係17年2月

笑死我

削骨還父

請左成大半年都仲未請到人？

病都要影 咩心態

其實佢最後有冇請到intern?

好似仲招緊 但唔知其實係做d 咩
淨係望到looking for love travel fashion beauty 既人

助手掛 影相剪片字幕唔少得

佢d指甲咩事

嘩，d腳趾好似耕田咁款

如果係我真係唔會影上黎

嚇撚死

屌何來既自信

佢個樣好奇怪

直頭可以做meme
"an accurate representation of 見到都臭"

佢好似真係肥咗

佢係咪delete咗

梗係啦 mon住架嘛

話時話 對花花係係chanel
佢著到好似50 蚊深圳貨咁 著起龍袍唔似太子係買呢d

Spoon啲口音作狀到

d傻西港女成日用D美國口音扮晒外國返咁
oh my guard

越來越似佢個friend babygirlo

佢除咗識講
勁靚
勁靚啦
真係好靚呀
仲識啲咩

佢新片好多懶音

仲有
我以前已經成日用/勁鍾意呢個brand既xxxx
真係好鍾意呢個brand包裝

想講好耐，唔知佢地係無腦定真係太天真

睇返JM啲片真係咁多年都一撚樣冇進步過 佢哋都幾輕鬆，完全0剪接就可以袋袋平安
一條廣告片係咪八萬話？

佢地10條片有9條都係廣告

有無人講下個Pamela
個仔幾歲大就帶佢周圍飛
去完歐洲又去美國
見到都鄧個小朋友辛苦呀

依家無廣告根本叫唔郁佢地拍片

之前其他post巴打話條友勁閪格
即刻無好感

笑大人個口

其實可能連霍金做過啲咩都唔知

咁都要出黎抽水

邊有幾歲 1歲幾咋

我高估左佢
佢老爺奶奶又會肯俾佢咁樣舞個孫

如果整完都係咁都幾該猥

仲願你能到外太空 佢知唔知霍金口中嘅外太空係有幾咁恐怖

岩岩經過朗豪坊見到laneige有活動
勁大渣所謂既kol同YouTuber 個個d粉都成寸厚
尤其係pkj 雞味勁濃 Alicehaha同佢個fd cyn 仲有jm都好撚重裝甲
仲見到hay嫂 成隻賓賓咁 又黑又賓又mk 佢憑咩

仲有前排話個仔要做手術
講到自己幾心痛
出院過幾日又帶左個仔去日本

非盲反

但 pkj 真係好似顛L左咁

日日係 ig 自high
點解咁都有粉絲

另外，我每次見到 cyn 個個扮可愛既look 都

可能以為電燈係霍金發明

佢係咪以為呢係係電影明星咋
「我睇過佢套The Theory of Everything ，覺得佢好好演技」

有咩人死左出黎抽水真係好撚嘔心

仲有icu侵侵做總統又話好sad盛
當年中大罷課佢表示wfc
當自己美國人？ 去過幾次美國痴飲痴食就當自己鬼妹仔

呢D人之前補選都無聲出
唔明donald trump對佢有幾大影響囉

邊有人會懷疑佢整容呀大佬

又肥又矮都可以做model

條cty 收皮啦好冇
有幾多墨水係人都知啦 大學有冇讀過話?
呢d 技倆小學雞可能以為你好勁
稍為大個d, 有腦d 既人當你笑話睇咋

有時真係想知珍珍係咪真係知道某啲英文slang嘅意思
定求其拋書包
英文唔係母語 我自己都會double check下google下免得令人誤解或者搞到自己老尷

我覺得作為一個所謂KOL 知道自己social media會有人mon住 就更加要多加注意 言行舉止 就算話包裝一下咩都好啦 全職youtuber就應該要做好自己本分 出片唔係話求求其其 大學交assignment都唔係求其潦隻龜啦 化妝片條條個妝都一樣就話自己比較鍾意大地色系 又點又剩 講真咁我洗乜睇你咩 成日都話好鍾意睇外國youtuber但係就無野係人哋身上學到 學下人哋嘅style又有乜所謂 美妝界youuber?咪笑死人啦 抄又好學又好不過最緊要係俾返個credit人哋啦 著衫又係 你有你嘅自由去選擇衫 大佬你都要睇下個場合 唔係下下都要著到咁少布 well珍珍可能會話我咁唔OPEN-MINDED 真係有時唔明白 「健康性感」呢個term係咪俾人濫用咗 又或者珍珍覺得咁先啱佢個鬼妹仔性格

九年都唔出一條片又話自己忙忙忙或者剪一條片要用好多時間blah blah blah 我都明白quality>quantity時間安排都係你要做嘅一件事啦 girl you make time 吃喝玩樂就有時間 可能珍珍會話呢啲係part of her life/ job 講真你係背後做乜我哋知屁咩 門面功夫都做唔好就一定會俾位人入啦 做唔到一個youtuber/KOL真係唔好自稱KOL/ youtuber 如果唔係笑大人個口就唔好啦
再講珍珍可能覺得咁樣癲下喪下真表現真我 日日都係咁 我只能夠講有時真係over左啲 可能珍珍唔知受咗啲咩打擊啦 有啲離題 唔多講啦 一陣俾珍珍話我人生攻擊就RIP
珍珍唔好嬲嬲豬

Netflix and chill 珍珍同個friend真係chill下好喇

樓上個名
好想珍珍教我英文呀

有邊啲kol真人係靚女

整個十大喜歡助養begger品牌可能仲大月效 咁鍾意靠佢地宣傳丫喇 仲要罪壯寫佢地用個邊啲唔道德blogger 以收雙倍之效

Cls 耕開田架佢？

幫人倒米

佢之後唔講嘅話真係睇唔出係chanel 以為佢去咗旺中睇鞋

原來spoon姐呢堆story係講緊勁～～～～～多人話佢似阿sa
係咪想笑死我

Btw開心share

個mchi條仔做埋啲野真係好撚核突 以為自己大明星呀？登報紙重申丫嘛

我覺得mchi本身幾靚 自從識左宜家個男朋友啲土豪味同雞味出晒黎

以前好學生妹

佢ap嗰張相睇一次笑十次
物質咁唔重要下次送隻膠錶俾佢睇下佢仲會唔會嘩講

定期要有意無意比人睇到下啲鑽戒

拿拿拿 唔係酸呀

當睇笑話咋 因為真係好人性 啲有錢人心理好得意 果種想人讚同羨慕嘅虛榮心好得意

宜家個樣好似膠左

唔重視物質 但送親都貴野 講經咩

計我話有錢人都真係有分高低睇下人地姓何嘅成個ig都係話去做善事 點會三日唔埋兩日就曬車曬名牌 你話佢假都叫假得好好睇睇丫

依個唔係YouTuber, beauty beggar
不如出返去原post 講啦

咁mmm同cty係咩

講到尾 個個香港youtuber 都做唔到歐美咁
視youtube 係佢地職業 會好密出片
出片既質同量比台灣youtuber 仲低
係學生或者有工返 少片都正常
但做全職youtuber 既產量仲比佢自己業餘拍youtube 嗰時少
成班借youtuber 之名 呃飲呃食

小米 夢露都會問下人意見 睇下觀眾會想佢地試啲咩
去做一個詳細review
香港好多 收錢先做review
自己買既 鐘意咪講下 swatch都廢事swatch比你睇
講下佢好用好靚就完 咁叫review?

呢個係講左好耐嘅重點
最衰文筆唔夠好如果唔係一定會寫文講 果啲所謂beauty youtuber 變為淨係要黎賣廣告嘅工具利用消費者對佢地嘅信任呃消費者 咁佢地仲有咩存在意義

但呢啲無存在意義嘅野遲早比市場消化左 雖然唔知要幾耐 或者出現另一批靚/有技術又會講真說話嘅 呢批人可能就係第三代果批

其實絲打我想講一路由舊登追左呢個post咁幾年 從黎就無人為痴線西定咩規則

我知係追擊begger先 但佢地周邊嘅人你睇得多都會講下好似mmm pam cty homei rikko果類 大家睇到嘅野同取向唔同 而呢個post亦一路無定規矩 好似有啲明星post開左幾廿個就可能會有一大堆唔關個明星事嘅閒聊係下面

所以我覺得唔洗下下話返人唔講youtuber blogger轉頭 如果絲打係好著緊呢啲野其實可以考慮開返個post係寫明晒討論規則咁比較白紙黑字

我覺得好難
因為大把人見到佢地咁好搵 又成日吃喝玩樂周圍飛而想做
我識個已經去拍片想上位
舊一代比新一代最代都好
送開禮既都一定繼續送
新一代未上位 實比心機啲同講真說話
當年舊一代都有講唔好既野 上左位多sponsor
又想人keep住送 咪一味話好用 唔岩自己用就好岩家姐/男朋友用

呢個真係唔知乜水

又upload得自己靚嘅相 其實從呢d小事上面都睇得出佢個人淨係識得諗自己 好自私 正常你要upload同‘best fd’嘅合照 都會問下人地o唔ok張相 不過算啦 佢都唔係第一次咁做 eg: 小A, babygirlo

痴得jenn多 面皮都變厚咗 之前eli又係咁成日扮q

似啊sa？邊度似睇過
啊Sa曬黑左都未輪到你似啦 好心啦屌

咁我諗我地應該著眼埋啲品牌 如果以後再有啲假自購可以直接報海關 違反商品說明條例

膠都廢事派

認真講真係唔似
五官無一樣似

佢條眉係做咩

點解可以咁唔要面

話比人似啊Sa我當你真係比人咁話過
話上到黎屋企問係咪啊Sa屋企真係吹大左

唔好問係咪阿sa屋企
係話 呢度咪係阿sa屋企

感謝spoon姐提供笑話

個橋段好似之前tina問人自己似唔似何超蓮

好柒 點解佢講出嚟可以唔覺得尷尬

明明平時d相無影到咁 依張相張佢所有「肉酸」既地方顯哂出黎

上次先話好滿意自己條眉

諗起麥兜麥太句:sa 你個頭呀
眼細就似阿sa

有幾肉酸呀 咪同平時個樣一樣

不嬲都肉酸
棚牙

收錢收禮物要review唔係佢應該要做嘅嘢嚟㗎咩
咁都要問
係咪覺得佢review俾佢啲妹妹仔fans係皇恩浩蕩

以搵得多錢黎計 呀dingding著衫都幾肉酸下 平時成日著埋啲窗簾布咁 好唔岩佢年紀

但佢靚過mk時期超多 但皮膚都係咁差
收收埋埋咁多試用都係廢

一人一票揀nope

無人想睇你

成日做facial做hair treatment 箍牙有sponsor 有錢買靚衫咁都唔靚左就慘 但我覺得佢唔係呀好柒但品味真係好一般同其他人比

屌 由頭到腳無一樣嘢係襯

Voted

btw 已經無喺香港買chanel好耐

條褲似忍者

留意下有咩牌子可以要黎開post chanel都好靚意養佢地

ICU 做咗全職youtuber之後得廣告相/片出 無乜人comment佢d post 就開始刷存在感

以全職youtuber黎講 佢真係hea到無廣告就唔出片

樣又唔靚 佢以為自己憑咩

又唔洗靚嘅
但作為一個美妝界youtuber
化妝技術欠奉 專業知識又冇 片又唔出

數下有咩brand唔助養好似易啲

乜佢有blog架咩？
一個月都冇兩條片仲好意思同人講自己係blogger

我意思係佢樣已經唔靚憑咩咁懶

哇你唔講都唔知呢條片出咗
即刻入去禁dislike
個妝想點佢係咪覺得自己好正去老蘭好有經驗

屌 chanel都算係high end化妝品牌
好心咪撚派比依d人啦
搞cheap哂個brand

利申今日買左佢支唇膏 如果早d見到佢派比班不學無術既人 一定唔會買

laneige個cafe好疲勞轟炸 原本都覺得價錢平又好似好食經過可以食下睇下
但明星又po beggar又po 連啲男人kol都po 我淨係覺得好撚煩 仲反感過平時pr送化妝品

第一張咩事 好似舒淇仆親塊面落地先咁

我都有留意到無左下文
有無人知點解求埋婚都分手？
不過以佢之前換仔速度應該唔難搵過個結到婚

條片dislike 多過like
下面有人comment話ICU風塵味勁重
食完飯落酒吧～再食洋腸⋯

屌 你句形容笑到我拍哂枱

咁大個肚仲周圍飛

佢跟得pam同sue多，宜家經常著懶貴婦style

無記錯 大部份航空公司係要醫生證明你個胎托得穩先可以飛 而且佢有錢人家 你覺得佢會無問過醫生咩
樓主咪咁盲反可以嘛？

月頭Minnie幫avene serum 賣廣告 啱啱又post咗條短片話用左另一枝serum兩星期

真心煩 好膠

唔係盲反 只係佢岩岩出咗條片講到已經七個月
其實個B係會隨時出世～

其實好多媽媽都有講
有ＢＢ唔係２４小時係屋企好安全咁先好
日日困住係屋企媽媽情緒會唔好
反而問準醫生 做好安全措施 出去玩下行下對媽媽同ＢＢ可能仲好

懷孕初期最唔建議搭 個b未穩定
之後預產期前一個月都唔建議搭
其實如果太炆水唔建議搭
同坐飛機太長時間都對孕婦唔好
只係如果佢早啲去 都玩得開心啲 同冇咁辛苦
不過反正有講會覆 人地去得就ok啦 唔通辛苦到行唔到都去咩
但其實呢啲建議 其實好多人/姑娘/醫生都會咁講 而唔係唔比孕婦去玩

講返樣好既 之前有絲打話佢地後生驚佢地玩玩下 唔會湊BB 今次第一次睇佢地既片 覺得佢地應該好ready做父母

beth大肚都飛啦，嗰陣又唔見有人屌佢
利申覺得去旅行無問題

懷孕中期係冇問題
唔建議最初同最後期啫
咁如果係歐洲都要飛返黎架啦

關於jade大肚呢個話題真係由佢未公開講到依家
唔係話唔可以評論
不過個女係佢既
佢又唔係做啲好癲既野 咪由佢囉

係中環見到pkj 唔係肥但對腳好多瑕疵

其實佢真實身高係幾高？

目測163

有冇人睇Katy?
佢都15萬訂閱
但冇咩event請佢去

撻係人地d車到影相...

katy媽?
佢化妝真心勁
單眼皮化到雙眼皮

琴日我都有比我男朋友睇 佢話佢做乜鳩

仲要呢個pose自己擺果陣唔尷尬咩

佢有片講過架，話有好多邀請但佢唔會去，主要係想專注照顧兩個仔

係 同埋皮膚好好 好靚女

嘩 係真唔係
出左event幾個鐘都成萬蚊
咁拍片剪片都要時間啦

Katy媽出到黎個氣質贏sue媽成條街

我覺得佢拍片都係想賺下外快
雖然好多廣告片
但佢覺得佢都俾心機湊仔
所以都會睇下佢的片

投先睇返佢條五十問下集
佢話唔出event有幾個原因
1. 照顧唔到小朋友 要俾老人家湊唔好意思
2. 出event收pr嘅化妝品好似爭咗人嘢 內心過意唔去
3. 試過應承咗pr會出event但最後因爲小朋友發燒而去唔到 放飛機好尷尬
4. 佢老公都唔想佢周圍走

覺得佢呢個心態都幾好

佢都算係好早期既youtuber
記得幾年前已經睇過佢片
後尾生埋小朋友

呀alice啲片讀自己個名真係又難聽又作狀

唔係話識左而家呢個男朋友之後性格好左戒左粗口既咩

人地講下粗口都唔俾？純粹發洩下姐又唔係屌唒老母咁

佢真係好柒煩 根本呢啲野係自己攞黎 讀書少比你做到網紅又要整臭自己個朵做埋啲唔道理野 個名咁臭仲諗住可以行舊路賺easy money 會唔會太天真 仲要繼續係咁臭品爛口加negative 真心講句正正經經打份工 修為下自己先啦

其實佢咁後生又健康(望落）
陀仔正常會陀得好穩
唔好成日challenge 佢陀仔應該乜乜乜
唔應該物物物
個肚係佢嘅
正常最關心嘅應該係佢本人
而且佢屋企人都放心
都唔由得人地教佢陀仔

以前啲人陀仔又落田又做粗重野啦
咪一樣可以十月懷胎生個健康b出黎

下 咁佢話戒左粗口 前言不對後語姐 我又冇話佢唔講得

好有同感成日放負
拖個地都咁想死真係睇唔透

名模先似代表個品牌嘛

Hi PR, 你班仆街可唔可以反醒下點解仲要用Kol??

嗰日見到甘地ig都好多禮物
覺得好正常
但icu mmm 啲bagger 成個ig都禮物 真係

佢應該年紀都唔細，但真係keep得好好，打扮又好少女

大家得閒入返回憶下金蛉歷史
同埋睇下成近況
[YouTube小強鄭金鈴]呃綜援、棄養寵物 (偽韓國達人）狙擊記錄4

腳趾甲也是腿 諗起幾日前張圖

佢宜家啲打扮真係好唔襯佢年紀

明明同自己同年
但佢同jm都同自己差極遠

佢塊面真係好撚闊

就算左痴右痴都無人地嗰種貴氣
由佢啦 有邊堆frd係keep得耐
siu baby同eli嬸唔係痴線西提起佢都唔post相

何超蓮淨係冇@pkj

係icu條新片到屌到佢毛都冇
真心好想佢好好反省
我以前真係好鍾意佢 而家最憎係佢

佢好似又同而家個男朋友散左
所以個人又摺返

太早熟
先得22歲著咩貴婦look
25 26 著都嫌早啦
痴埋sue pam呢堆人到就要學著貴婦咁
但又唔學下人地點襯
有時見佢地3個影相丁丁真係路人甲咁 冇果種貴氣
同埋會都係上左岸就唔拍片

轉左地方做gym
仲以為佢同洋腸散左

唔怪得轉左第二間做gym

佢條新片有幾個廣告頂住～
無人留言話想睇佢去上海做乜

笑死我
好柒呀珍珍

講緊yaki呀

呀花姐知唔知自己唱緊咩
睇完歌詞聽同睇住歌詞聽都唔知佢UP乜
仲有把牛聲

lur住啲歌詞

佢呢個look咩事？
好似跳大媽舞咁

以前睇無名小站 以為katy媽係台灣人
突然見到佢話住香港

Icu本身唔做運動都唔鍾意做運動
係佢個ex嗰時有帶佢行山做下運動
先慢慢開始落樓下做gym
之後見都多人問 佢想塑造埋外國嗰種好健康陽光既lifestyle 先話自己煮啲健康野
佢煮嗰啲去睇下外國youtuber都有一堆
佢覺得香港未有咁多呢類youtuber 呢條水有得食咋

講得好岩，睇佢煮健康嘢食個啲片睇到好炆，又中又英咁，人地叫佢改善下唔好咁多中英夾雜佢竟然話唔知個啲字嘅中文係咩...明明自己中文dse 5定唔知5*

無分手～

睇完icu條vlog真係對呢個人徹底失望
所謂既full time blogger/youtuber啲生活原來咁他條
如果呢啲生活係自己努力得到返黎的確係幾令人欣賞既
但佢既話我真係唔會欣賞
一個月片都唔知有冇兩條
Review就冇見過 只係見到同beauty有關既都係廣告post
話有做野可唔可以比啲實質野出黎睇
只少都有啲review/片
三日唔埋兩日就一個廣告post
真心唔明付出左啲咩努力

Agger！睇完條片 得到既資訊就係 覆email（接廣告）、去Gym溝洋腸、幫前benefit sales間舖賣廣告、整頭髮、去event、幫另一間fanical賣廣告、行街、食飯～仲要一條片放三條廣告片黎頂收入

佢條片真係剪得好hea 冇乜剪接可言，淨係加下背景音樂 去到新地點 連地方名/店名都唔打出泥比人睇下 對佢好失望

我真係未見過認真做gym既人會化哂妝

其實覺好On9 melvita 送野比yaki Wong
佢成個人既形象同個brand 好唔夾
佢啲妹妹仔followers 又唔會買呢個brand

之前好鍾意用佢d野 而加不了

搵返d mk 妹買啦

頭先睇Elaine個live，有個人不停留言話佢老豆洗黑錢 但Elaine都逐條逐條留言覆，回應都好大方得體
唔係話想吹奏佢，更加唔係認同佢買咁多名牌袋，但佢EQ真心好高
相比之下平時jenn jenn見到haters留言就即刻del cm同唔比人留言，又緊貼隔離追擊post然後po story反擊，顯得佢好小家

雖然唔鐘意佢老豆 不過佢真係唔care人地話佢 值到haters gonna hate 唔似其他youtuber口裹話無所謂 一邊又屌人

Elaine 性格好好 真大方 真有錢女真係唔同啲 唔似pkj 嗰種寒酸cheap格

咁佢比珍珍讀多咁多書

我都鍾意佢 佢係有錢 但同bethniy一樣 唔會串串貢

點解有人可以咁樣形容自己

佢男朋友好老

想嘔

佢都40啦 雖然唔似

面皮厚到咩地步先講得出啲咁嘅說話

咁老喇咩

終於有人講

求more 有冇多啲icu既黑歷史爆
佢啲片每況愈下之餘 佢既偽abc style 同樣好難頂
格硬塑造 一啲都唔自然
一聽到啲半中半英就想打撚柒佢
明明識講中文 係都要加啲英文字落去
以前都唔會咁

有冇識佢嘅巴絲知道佢究竟係咪真係飲緊活魚shot

唔記得早排邊個都放過上story 佢由枱口影落d魚係識游識郁～

好核突 不如去飲魚缸水

小美係咪分左手兼有新男友？
見佢話搬走左
story又話有人寵佢。。

只係覺得如果係真都幾無意義，飲嘢有必要這樣嗎

屌 好嘔心
btw邊撚個嚟 大陸雞？

好耐之前都有架啦
有蝦仔同魚仔 好細好細條
佢呢杯啲魚算大
雖然知道有呢啲野 但真係唔識欣賞

屌好鳩 記得之前美國有間bar出過都俾人屌，估唔到好玩唔玩玩到咁核突

仲做極都係咁

似係啦 咁耐都無post佢同之前條仔既相

個心口....

佢點覆呀？真係認左侯志強係佢老豆？

人地手臂粗就通常大波
佢就 個波去左邊？

佢無認到，剩係話你點知佢係我老豆呢，同埋解釋美國無可能洗到黑錢
基本上佢每次開live都有人問同一條問題（每次禁入去就係想睇佢點回應），佢又真係每次都答
其實下下都比人問老豆係邊個都幾疲勞轟炸

佢通常幾點開live? 見禁入佢ig...d live無留底

Melo張新相 對波真定假

點解佢越做越柒 啲肉無線條鬆泡泡

後面個女仔心諗點解呢條女平到冇

依條友有冇返學返工
成日可以去旅行又周身名牌
做咗全職beggar？

應該係香港朝早到中午個段時間，睇既人其實好少，得百幾個 我都係美加所以先成日睇到佢live

melo係澳洲影個D相
差唔多張張都擘大個脾
係ig explore見到以為邊個大陸人
原來係佢

咁後生洗唔洗整髮線啊

唔關事，有d人天生髮線唔整齊，因為我都係

哎喲，花姐個下巴仔搞乜嚟

屌

唔關事，因為又係廣告

kayan.c 條favourite片好明顯又係fresh比錢
唔係sponsor/公關品 係比錢佢拍片
title又無利申 description box淨係mark AD

柒到唔敢睇

一定自己三四個假ac讚自己 好撚柒

Kelly鬧得我好啱

好7媽呀

留名睇佢del cm/點兜

我估佢話佢男朋友有佢ac
用錯咗ac留言

呢條女一日開口埋口都係關於啲錢嘅野

笑死我
好想瘋狂洗版同佢講噚晚kelly鬧得我好啱

點解 Mira會有咁多follower 50萬都黎緊
佢一開始拍片都幾好睇 但之後愈來愈悶

呢排D主題都無乜特別
同埋佢D片無乜特別剪接睇落好悶

好多台灣 大馬 新加坡觀眾
睇留言就知香港人無咁多

以前個fd識佢 一有人留言話佢 就叫啲人幫手report 同block哂佢

即刻del 左
話有朋友用佢電話喎

我實信㗎

佢啲藉口真係...
可唔可以搵次作返好啲 之前講埋晒啲火雞係道具wtf

不敢恭維獅子
佢根本無料 但又要扮有深度有墨水

因為解究要扮fans 留言 冇人留咪冇人留囉

PKJ 之前拍片講話唔鍾意Estée Lauder Double Wear Foundation! 點知佢擒日IG 出左條片幫佢地賣廣告！然後比人喺下面圍插！佢仲要反駁話自己冇出爾反爾！條女好癲！抵佢住海景屋，唔鍾意件產品都照賣廣告！

大家一齊去佢個post 圍插佢！插到佢以後Estee Lauder 唔搵佢賣廣告

有冇片back up到

3:56

屌真係好仆街
再次證明廣告係唔可以信
留名等睇佢話 依家試番好鍾意

好正 請廣傳

Jenn Jenn 解釋

丁丁有mon post 一齊笑雪姨40歲

之前有人話丁丁同雪姨反左面？

jenn jenn story解話啦

Jenn姐del咗原本好多人屌佢個post

無野了 睇錯

嘩屌

個陰影掃到好似岩岩比人家暴完

jade同brandy啲haters都幾煩 人地買咗二千蚊bb衫就俾人屌大洗同奢侈，其實人地自己賺返黎又好屋企留俾佢地又好洗得起埋得囉
利申唔係認同佢地所有做法但覺得佢地有咗成熟咗好多唔眀啲人成日屌人有錢做乜，elaine又係

二千元BB衫好平常乍喎
啲人都幾無聊
質地好少少都過千啦

陣間買得平 又比人話唔緊張個b

大把人仔都無生過乜都唔知就話人點點點
人地洗得起錢 咪由得佢
個b人地嘅 洗乜你理

買幾多錢都要管 痴撚線

大家覺唔覺得愛回家嘅jenny好似pumpkin jenn

ding啲咁嘅皮膚都幫skii賣廣告

佢仲話自己皮膚無咩大問題
青春期都完左好耐啦仲成面暗瘡 其實係係因為用得太多野 塊面根本適應唔到

佢應該係天生皮膚差
咁多sponsor做機啲印仲係度
點sell護膚品呀大佬 又倒米

同埋佢地二千幾蚊都買咗幾多衫仔 大部分都係百幾二百蚊一件 其實價錢係合理 唔係盲撐佢地不過最近兩條片都感覺佢地係成熟咗唔係玩玩下

agger 以前唔鍾意佢地，而家至少唔反感，覺得佢地真係成熟咗

其實有bb既話 梗係想俾最好既野個bb架
有能力買就唔會睇價錢啦
我覺得係好多人唔抵得佢地有啲錢，無野搵野黎講

佢地一對鞋都二千啦 幾咁閒 啲人真係好無聊

㩒左落去睇 得一個留言講啲咁嘅嘢你地講到成村人講咁做乜

鬧佢哋生bb又唔得 撐佢哋買bb衫又唔得
咁應該點做

我嘅意思係佢地段片好多人留言讚佢地第時一定係好嘅爸爸媽媽 得一個負評留言
你自己睇下上面 又啲haters又話好多人 講到條片一堆人踩佢地咁

樓上太長唔quote
佢地周不時都有啲comment啊direct話佢地不務正業啊大洗啊覺得啲人好無聊討論下啫 而家好多人見人有錢就屌好on9，elaine買袋勁多人係下面寸佢，佢開live又入去鬧，佢用自己錢關啲人乜事

唔係盲撐～咁多個youtuber入面beth 真係相對其他begger好 起碼佢收錢做廣告 會寫明廣告/收pr禮 唔似其他youtuber咁收禮得句多謝 / 今日幫完A品牌賣廣告話好用 轉頭幫A品牌對頭B品牌賣廣告又話好用 / Sponsor 扮自購 / 出咗條片N世 話加返info 加十年都未加返/加咗唔*寫明係pr 送/收錢

佢可唔可以打下中文其實 下下打英文佢啲followers 真係個個睇得明？

其實唔係好難明
而且好少妹妹仔睇佢 應該冇咩問題既
不過如果佢段野係ig post會好啲
除非有save低個story

見到佢乜都要打英文真係戥佢覺得柒 明明全世界都見識過佢英文有幾差，幾時先肯係自己世界出黎呀珍珍又唔係外國viewers，人地中文問你就中文答啦，明明本身自己啲subscribers 都係香港人多

屌 個冇啦啦post左幾次

見其他post 都好似有呢個情況

但佢本來都有打 #AD 喎
所以我都唔太明

意思大約係佢以後係IG都繼續會利益申報 不過唔用#AD 改用”paid partnership”呢個字眼

其實條片好有愛

利申：之前取消咗訂閱，因為佢地賣太多廣告。

覺得佢地呢兩條片係好左
不過都不忘r既天性
係咁講叫Ralph Lauren sponsor

應該都係講笑啫 係r都r啲名牌貴價bb衫啦 (e.g. baby dior, gucci baby嗰啲)
Ralph Lauren都唔係啲咩貴嘢啦

大把呢啲ig女神啦
不過佢之前好似係開鋪頭

覺得段片好sweet

本身真係想買estee lauder支粉底
但近期太多begger同kol賣廣告 不了

想報警同報社工搵人幫佢
打到腫曬
又瘀曬

又要做鬼妹仔
但啲英文柒到冇眼睇
水蛇春咁長又累贅
明顯半桶水英文
仲要一睇就知係在港學英文
（中學有年有個exchange 西人miss黎教書，
佢成日捉9我地啲又長又沉水蛇春冇意思英文，
點解唔簡單直接啲表達意思）
好似啲外語人學中文咁
一定要跟pattern 用中文
好心佢一係學好啲英文
一係咪柒用啦

可能就咁ad都唔代表係比錢
例如冇比錢 但出trip/有提供服務下出post
話sponsor 既都可以收埋錢
所以直接啲講有冇paid to mention 定淨送左產品

佢真人識竪琴好勁咖
Jenn Jenn係似佢戲入面個臭西樣咋

唔係打手
一定要native先至可以打英文講英文既話
咁9成香港人都唔使用英文啦
唔好為反而反啦

班pr盲撚左？

而家beggar唔只去beauty event仲去埋fashion brand event 真係做cheap個brand

啱啱都想講佢 好樣衰
同wuby close好frd

老泥mk一個

又唔靚又無咩身材
到底有咩賣點

一定有微整 之前見佢豬西樣
雖然而家都唔掂但好咗

ICU咪係囉！

之前dior仲送埋袋比d beggar
人地免費擁有呢個袋 甚至收埋廣告費
我自己就唔會走去俾錢買個你地周街派既袋啦

Double Wear係咪覺得自己個challenge廣告好有創意

班beggar平時粉底成吋厚 一幫double wear賣廣告就點得個幾滴上面 一睇就知唔夠上哂全面 跟住是但搵一撻hi下話冇甩粉底 好似個仙仙咁 粉底揸面珠部眼下位 佢就搵嘢係面側近下巴hi (仲要大部分上粉底同搵嘢抹面係分開兩段 中間做左咩手腳大家都唔知啦 )

有啲仲on9 係條片揸左邊面跟住抹右邊面 俾人問就話自己有化哂全面唔po出黎姐 賣廣告係咪賣到揸哂全面做下樣都咁難 (eg.楊文蔚）

Icu又係 唔知當人on9定盲 畫完唇膏係面話搵double wear揸上面遮唇膏 跟住一眼就睇得出係搵化妝掃推開啲唇膏唔係粉底遮左唇膏

我係送野比begger前已經買左
好厚 利申：混油

有冇人有睇貝遊日本 我覺得良心製作

Mkding 都去到coach 既event
佢既年紀 同佢既受眾都唔係coach既target customer 啦
同埋呢啲最少請明星仔啦

華為啲event最多都係請啲小星星到場影下相
啲大牌子連中國牌子都不如

Mk丁成日刻意做啲扮醜嘅樣 然後真係做得好落力 然後suechang嗰啲又懶係陪佢做 實則係做啲cute表情 好心mkding本身已經唔夠氣質內涵就唔好再落力醜化自己啦

Can't agree more
呢個廣告真係好撚煩 幾乎每碌一下又見到
啲挑戰全撚部都流到喊 是但印少少又當持久

係咪當觀眾傻㗎？ 有冇得投訴佢呢個廣告

反而d 中國牌子要講排場會肯請明星
d pr 用下腦啦
estee lauder 又係d 連我老母都會用既牌子
呢班人識你呢堆mk 妹老鼠咩
搵都搵個有資格上娛樂版既明星啦
d beauty beggar 連記者都cut 走, 搵佢地黎托

咁都可以話佢真性情過Sue嘅 同時解釋左點解Sue自稱多過十個人同佢表白但dingding得一個

想點

有咩問題？

喺大學平時佢嘅行為巳經睇穿佢係咩人。平日我地都唔敢同佢打招呼，因為試過比佢黑面！佢好驚人認到佢，佢成日素顏d 皮膚差到呢。但對佢功課有幫助嘅同學，佢又會好nice! 佢人品超差架。

利申：同班同學兼同佢一樣住葵涌屋村

佢而加係咪讀緊bu arts?

VA, not arts

醜囉

小美真係同以前嗰個男朋友分咗手 而家又搵到一個新嘅

Tina最近成日p到對腳彎曬

痴撚線

其實佢本身已經好瘦 點解仲要p到咁誇張

我幾鐘意呢個 有冇人識

呢個都唔差 拍片既都 有冇人識

唔識欣賞佢將個頭梳到咁貼服
佢係咪唔知自己臉大

佢老公幾靚仔

驟眼睇好似和尚

有睇過 台灣人係外國

外國興咩？
好有清朝女人feel

bella hadid gigi hadid 乜乜柒柒都興梳sleek bun佢咪又東施效顰想扮超模上身

示意圖 但首先你要輪廓好出

就算超模梳我都覺得唔靚

自梳女

明曬
首先你要有樣

佢真係太有自信

話時話pkjenn d 袋點解一輪輪既
但又唔係一次唔用, 而係出現幾個場合之後就再冇出現
佢係咪租返黎架所以用幾次要還呀

好似胡杏兒

Last好似陳展鵬

佢去coach event著個件衫好老 又唔襯佢
換返波鞋都要影張相話比人知著波鞋先係真正既佢

屌唔怪得之bella咁熟口面啦

耳玩
spoon姐小學畢業未？

每次睇佢啲5P字都好辛苦

佢隻眼好恐怖

塊面化到比人打腫左咁都仲話intense

佢真係直譯口語架喎條友

耳環小學生都識寫啦
打出黎佢唔覺得怪架咩

改咗喇

好似烘燶麵包咁😂😂

唉valmont都要搵老泥mk妹賣廣告
老老實實會買啲千幾二千蚊一枝粉底嘅人都唔會睇呢啲mk妺啦
究竟啲pr個腦係咪裝屎

香港啲pr倒米

Valmont出新粉餅我本身想買
依家我唔撚買

我就真係諗唔通點解明明係貴婦brand但係要搵呢啲人賣廣告
明明target customers 都唔係啲會睇kol嘅𡃁妹
講真有麝自然香 你啲嘢係好就唔洗咁樣賣廣告搞cheap自己

係呀我係葡萄呀
你po張相就有嘢收
我真金白銀俾錢買仲分分鐘會俾香港啲ba西面
呢個世界究竟發生咩事

Hiddie條新片開頭話

嚟緊我都會話俾大家知啲嘢好唔好用，就唔係淨係show俾大家睇我收到啲乜。

呢啲咪抵讚嘅beauty youtuber

我最近都開始睇佢
大佬呀，佢真係識化妝，唔係pkjenn個d個個妝都一樣

La Mer都係

哇屌 小撚氣到
見到有人好心提佢：耳環呀😂😂😂
類似係咁都比佢del左

係到做過小投票 兩舊屎大家揀邊個

Tina
Spoon

純粹想知

2個都唔揀

Btw睇返tina同spoon上面兩張相 真係連個tone都一撚樣

真心兩個都揀唔落
不過一定要揀嘅話
Tina係9.5舊屎
Spoon係10舊屎

對比下Spoon真係太on9 打埋晒啲5p字 見到都炆

真係唔知個世界發生咩事
有啲人捱到仆街都係得萬零蚊一個月
呢啲咁嘅垃圾老泥妹咩都唔做就袋袋平安

Spoon直頭好似有讀寫障礙咁
英文又唔識中文又唔識 講嘢又唔正

加埋個智障樣 我真係想一巴巴車埋去

記得之前佢有條片試bb cushion
有shop話send比佢試 但佢拒絕
堅持自己買 比最真實既review
難得既清泉

真 佢收嘢起碼真係會review同埋佢啲化妝品係真係好睇

平時ig 5P字都算
但佢d片連字幕都可以錯，佢有無認真睇過先出街
收錢拍片都咁撚求其

似阿sa呀

我真係諗唔通佢唔紅
但係tina spoon嗰啲影張相就當交課嘅濕鳩begger就咁紅

好想hiddie再多啲人睇但係又驚佢一紅咗就會變

你地有冇睇oh emma
大陸人係美國住
覺得佢好靚 身材又超好 未生仔前簡直model咁 又有錢 人生贏家

有睇 soap好得意

話說又見到mkding幫呢間葵廣雲石蛋糕店賣廣告 個老闆娘唔知係咪做pr果啲 我見到唔少begger/kol幫手sell佢 仲好似之前識落

但我食過 係得我一個客人嘅情況下等左25分鐘 仲要超甜 但班begger居然猛話唔會太甜 個蛋糕話流心但唔流心 啲質地好似係仲差過係街市買嘅蛋糕 然而我係一個嗜甜同差不多屎都覺得好食嘅人

仲賣成45/50蚊 貴過食杯cremia

然後我㩒入去間鋪ig睇仲見到間鋪話自己生意點樣好法 又一次見證班sell真心分享嘅kol/begger點樣歪曲事實

女神 佢真係零死角

好似係加拿大
大陸youtuber除咗emma rainie同vicky都唔錯
佢地啲product真係自己真金白銀買啲review都真實好多

屌你老母臭閪

邊到人氣？！

雪姨都有做埋agent戈份幫其他kol接job架
食曬2份錢

佢真係好好 之前睇佢啲片佢仲會自己買禮物之後抽獎送比啲觀眾 啲片都好有質素 好鐘意佢

X2 想多d人識佢，但同時又驚佢變質
希望佢睇到呢個post

佢真心幾靚 講野中肯無廢話
性格都唔做作 睇得舒服
生完仔都仲咁靚
仲要佢生仔好似痾屎咁快咁順
我便秘既既話舊屎都要谷兩日啦

準備打乞痴咁既樣都放上去做宣傳

同佢真係靚到d五官真係好完美
雖然係大陸人但無果陣柒味
好耐之前無意click到佢YouTube 先睇佢
果時好少人睇，但佢都好有心睇下d人想睇乜
由未有b到有b
同佢屋企狗狗好可愛
佢穿搭真係好！強！
同佢都有share佢點瘦，話會keep住做運動
我覺得佢靚既另一樣野係佢會睇書！

佢有上連登都唔出奇
一開始睇佢d片覺得佢好沉氣，依家好似越拍越好

絲打好似真係好鍾意佢
認同佢真係靚女 睫毛精！
睇佢啲片覺得佢無刻意營造自己有第二種形象
同埋佢同佢朋友一齊拍片講野都好好笑
對其他youtuber嚟講可能有啲踩界
但佢地都無所謂照講
佢咁靚女咁有錢嚟講 比起其他youtuber係鏡頭前面做到第二個人 第二種生活好得多
咪又係普通人一個 又唔係明星 有啲人扮到懶高尚咁

起碼無曬命感覺先
真心佢有錢程度應該會高過sue果d

有錢youtuber 大把 尤其大陸果d
e.g. Irisdaily應該幾有
但係人地真係襯衫好靚有style
high street brand mix 名牌又得
睇呢d 真係覺得學到野
阿sue 呢d 收皮啦 心口個gucci 大個路牌就以為自己好潮
d taste 仲衰過廣東道拎住個喼果d 大陸妹

其實佢以前做韓語小教室嗰時係好好
名成利就之後佢就只係不停放奢華嘅一面俾人睇
即係好明顯你知道個畫面係靚嘅
但係會覺得佢好辛苦，要不停鋪排晒所有野全部都係營造出嚟

而永遠又會有一班妹豬以為啲相都係咁啱影到
但係唔知佢哋背後到底影咗幾多百張

有冇人覺得台灣youtuber gina同夢露啲片好悶？

唔想佢多人睇
多數一多人睇就......
想當年tlt同pkj都比人話過係清泉

gina我覺得ok呀
但夢露真係好悶

做咩扮發哥
你不如一槍打死我

如果改做有人拍拖一個月就結婚
咁就好了

講起一個月即刻諗起茶茶

超勵志

Oh emma真係好正
之前睇佢50 facts 睇完覺得佢好型
條片有講佢點解拍YouTube
真係又有內涵又有外表
我係女都愛上佢

我鐘意睇加拿大台灣人jcnana 好gfable

台灣youtuber好似都唔係好剪片咁 條條都十幾廿分鐘 Gina把聲我聽唔順 夢露把聲好沉又冇乜起伏 所以都係睇小米多 佢幾好

佢摺左未

我都係
睇親gina同夢露總係睇完好似冇睇咁唔知點解
覺得小米個啲評比好好睇 佢啲片好似比較有資訊性多啲

其實有好多大陸youtuber 都幾高汁
有個叫仇大哥嘅都幾正
幾靚女 但性格好鳩
仲有個叫小豬姐姐
都係靚女黎
化妝都好有技巧

佢地啲共通點都係勁有錢
但唔會曬命個啲
對佢地黎講
有錢嘅生活其實好平常
唔需要大鄉里咁周圍講

而會周圍曬命有錢個啲
應該係窮底然後暴發
每日要remind人地自己係有錢人
去掩飾自己嘅自卑

睇jcnana啲cm都好似比人話佢多廣告
佢超靚女

Jcnana好靚女

台灣鐘意睇tiffany同查理同婊姐
婊姐成日講溝仔啲野好好笑

小米都好好 真係有心機拍
Gina我一定會較1.5倍速睇

佢把聲勁好聽

佢之前連續拍咗幾條廣告片
但比人話完之後又正常返
btw佢真係好靚

我唔係好識聽普通話 睇左幾次50facts都聽唔到佢講過點解想做youtuber既 可唔可以講下

btw emma靚到我次次睇佢片都覺得佢唔做model浪費晒

仇大哥有睇
我覺得係整容樣
不過講野好笑
但化妝成日都係將d化妝品達晒上面就算 所以睇佢片都係輕鬆下

係呀 之前有排好多廣告比人話
佢解釋話自己唔識安排/見到鍾意既brand就即刻應承合作
比較鍾意睇佢妝片
佢真係個個妝唔同
佢把聲太溫柔 睇講野片好悶

係呀 佢真係間唔中會去買啲開架化妝品做brand focus
呢樣真係好難得
至於Gina我會一路開住一路做其他野

我鍾意仇大哥 irisdaily 呢d 在於人地真係有正職, 開店做實事,
唔似pkjenn 呢d 扭屎忽花影張相就賺錢,片都懶得拍
佢憑咩, 明星都要真憑實幹去接拍戲
就算全職youtuber 都真係不斷咁拍
佢呢d 求其影張相, copy pr 份稿就可以賺錢
每買一件貨都覺得自己供養緊佢

所以好少睇香港youtuber

你話真係靚女扭下屎忽花就話姐
起碼有可觀性
Yuck pkj真心唔係靚
（非攻擊詆毁）
唔造作都好啲
都叫做正常人
嘩屌佢
又唔係靚 又造作
真心頂唔順

Agger
驚咁講又比港獨反共jj抽擊
但真心大陸幾多高汁beauty vlogger

夢露拍產品片 試到某個product有敏感 佢都避重就輕咁講 因為佢話過個個試上面都唔同 驚講衰個brand 但我就唔鍾意佢呢樣野 會覺得佢唔夠真實

中國youtuber係唔錯
但其他中國網紅就好唔得
可能始終喺外國生活，環境因素有影響

啱啱去睇下邊個嚟
真個覺得好睇過曬香港d youtuber
睇完真係會學到點化咁

查理同婊姐呢個組合真係好正
之前睇第個post好似話查理同catie反咗面
catie仲del哂同查理啲合作片

佢話佢個陣有腫瘤 唔知係咪cancer 等消息個陣佢就想做d自己想做既野 所以開始拍片
後尾冇事咁解
佢真係好型

我都好中意婊姐
婊姐雖然皮膚好 但明顯佢唔係天生
係靠睇書睇成分學保養
好似catie個d我覺得佢係天生皮膚好
搽勁q多野都會生野
睇佢介紹都冇咩參考價值
同埋佢紅左之後唔同晒 已unsubscribe

*都唔會生野

有無人有睇過Tina Yong? 我覺得佢D片都幾好，幾持平
佢本身係Beauty Artist，D妝都化得好好

有無人有睇過澳洲Youtuber Tina Yong?
佢本身係Beauty Artist所以我覺得化妝D Technique都唔錯
而且佢有個Section叫"Tina Tries It"，係佢會測試D Product 會評分
D野唔好用真係會負皮 所以覺得幾好

頭先以為Post唔到，所以打多左兩句

佢個咀長期合唔埋
好奇怪
唔係cool緊牙咩？咀型好怪

綜合: 究竟有邊個香港youtube係好？

有
勁鍾意佢

暫時除左hiddle同beth比較好之外
諗唔到啦

得罪講句 佢個女同佢唔係好似樣
但改個女個名叫張芯瑜就唔錯

似佢細佬

beth同suenn

整容前個樣

咁細個 可能第時似呢
見到佢story百日宴mkding同三唔識七嘅人坐

我覺得似佢老公

beth 唔洗多講
frankakit 其實我覺得佢ok 有heart 有啲product有成份表幾好 照顧到敏感肌嘅觀眾
小明 搞笑 襯衫學到嘢
肥蛙 正正常常唔做作
liz 好多絲打推 我自己就一般啦
okb個店主oyan都幾好無乜嘢 睇吓黎緊佢會拍乜 觀察

Frankakit 又係讀書好勁
每用一樣野 咩成份都知道哂 咩對自己有害
我敏感皮膚 中意睇佢

Gina悶到嘔 淨睇佢淘寶片
飛去d link度
佢素顏同妝後太大分別 把聲又難頂
夢露拍黎拍去都係個D !!!

佢讀Hku blaw 好勁
覺得知成份係佢有心搵比大家/自己想知 幾好幾有心機

我中意睇gina同白痴公主啲片

丹尼婊姐真心正
講野好撚搞笑
啲形容詞好入肉
有次佢講佢盒highlight好大盒
佢形容話大盒做投胎8次都用唔曬

前排食嘢見佢坐隔離枱 全程同條仔捉住手 但唔係之前個個 又係到講唔知邊條女恰佢唔鐘意佢 心諗你真係好假

但佢化啲妝好垃圾

佢眼形都唔係典型雙眼皮果d，我覺得佢d妝都岩佢，唔會太濃啊，比類似眼型既人參考都好

似佢整容前個樣
同佢細佬好似

岩岩睇返佢整容前 真係
根據佢三兄妹個樣推埋 佢呀媽其實係咪都係...

sorry睇唔過眼suenn
只能說佢真係包裝得自己好好
行唔到靚女路線
就sell 「良心評價」
又特登收養薯條
我唔係話佢唔真心
我本身都有睇開佢
而佢一直都營造出嚟個感覺都幾好咁啦

直到有一次出event見到佢
真人西到呢
對人見高拜見低踩
見到啲大粒PR就笑騎騎約食飯
對住我哋啲細嘅就黑口黑面
派啲product唔啱心水又要換
我哋啲做細嘅好難做

仲要聽同行講
佢R product R 到痴線
有次去某外國大brand嘅event
佢R product R到直接入咗人哋個倉度
點啲人攞佢想要嘅product俾佢
厚面皮到...
仲要收完啲product之後出片唔寫話係PR送

堅係對佢失望 唉

順帶一提
佢同heyman簽咗公司之後
身價暴升
宜家去個event出張相都幾千幾千
公司阿姐本身同佢「friend」開
諗住叫佢哋嚟個event 都係想佢哋post吓story
唔使出post
點知佢宜家一嚟就問 any budget?
佢知道冇之後就冇再覆過
搞到阿姐鬼咁尷尬

同埋其實佢哋有時會將
幾樣Paid to mention嘅product夾晒落一條片
但係又唔利申話收咗錢
唔知係關簽咗公司事定點啦

我見到自己公司明明有落廣告
但佢哋又冇打星
唉

利申: 卑微的PR仔

所以我先話失望

頂 真架
原來佢都係貪名利既人
Heyman係咪都係咁？
幾鍾意佢

仲諗住幫襯下佢地間ig shop支持下佢添

條仔係咪天堂鳥其中一個

佢收養條片真係加哂分
本身拍d片好麻麻
而家做到開埋online shop

佢啲形容詞永遠都好正
又講到明係廣告片

之前佢未嫁前同佢住同一個屋苑
真人睇皮膚係十級差
難聽d講真係月球表面咁 我都唔多信佢推介既野 見過真人皮膚咁差

成日講野都令人想入非非

成日講淫野
我覺得佢講睫毛液唔防水最好笑

我都有係街撞過
仲心諗有冇認錯人
之後上網睇翻有人講過佢真係皮膚唔好 先知冇認錯

不過都覺得佢麻麻 同埋留意下佢ig係無乜其他朋友 得heyman
我唔係愛狗人仕 對佢收養薯條唔會有乜加分

講好既YouTuber我幾中意fio 介紹產品幾持平 自從睇完佢既50facts就幾欣賞佢
不過佢膚質同膚色同我唔同 好少可以跟到佢買野

前日係youtube睇到佢條戒粉底片
戒粉底不過係黑眼圈位搽咗三次遮瑕膏

Spoon 原來咁好身材

點解佢影相成日就算唔笑都露兩隻牙出黎

frankakit妝片唔只係眼妝化得差
連底妝我都覺得好麻麻 色完全唔岩佢自己膚色
所以都無睇落去

淨係覺得佢大脾好壯（平時相）

我覺得佢眼妝化黎化去都係咁既樣，無變化好悶

睇suenn以前啲片都睇得出係月球表面
佢嘅化妝片毫無說服力
本身對佢已經無乜興趣 又唔係靚
依家仲知道埋佢個格咁衰 更加唔會再睇佢

睇佢review係好過妝片嘅
啱啱去睇先發現佢private咗唔少之前嘅妝片
可能我對youtuber要求低啲掛
唔好條條廣告 有廣告要利申 對觀眾態度唔好串柒 講嘢客觀唔好乜都好用好補濕我覺得已經算係好架喇
化妝就過得去啦 始終唔係專業化妝師
依家franka啲片都低產量咗
利申非打手 純討論

Heyman同suenn最新段片
一個pack with me 一個空瓶
但一講Clinique 粉紅色gel 就大推 一睇原來係廣告
但講到勁真心分享咁

其實幫主花有幾憎nars 次次幫nars賣廣告都化到黃膽病咁款
左邊係上左粉 但右邊睇落膚色仲好好多

其實要學化妝技巧就真係唔會睇franka
睇得佢都係想聽佢啲review好準
同埋睇吓啲product上面咩效果咁
難得佢真係會特登 zoom到埋一埋
唔似啲有啲人落晒filter咁
最佩服佢係之前就算爛晒面成面暗瘡
都有勇氣照zoom埋去試底妝遮暗瘡嘅效果
其實對我哋呢啲暗瘡肌嘅人睇真係好有用

一直都唔太中意佢兩個 好似兩個港女咁圍威喂

幾大波都彌補唔到佢智障樣中文又唔識英文又唔識講嘢又唔正淨係識講勁靚呀有讀寫障礙嘅缺憾

再加上大把人大波過佢

唔係

唧出嚟咋嘛佢平開

條友好打手feel
幾大波佢都只係個咩都唔識嘅mk妹

曲綠啫
之前佢係咪話自己45定49kg
169cm高 咁輕仲會大波 搵鬼信

可能問左珍珍借d砵仔糕黎用

heyman唔係唔好
但佢比人個感覺好「心機」
諗唔到唔係大陸term嘅講法sorry
心機又未到機心嘅意思
佢太顧形象
由佢啲相同片睇得出
之前佢有條片教執相 原來會用美圖秀秀p啲五官 心諗駛唔駛
教化行山妝 同佢個行山look 短牛
完全覺得係四圍打卡影長腿相去埋彩虹邨嗰班港女
可能我本身唔鍾意啲小清新文青個啲 好扮野

我淨係覺得佢個咬唇妝好核突
正正經經揸返啱個咀唔得？

睇完樓上絲打分享suenn之後真係...
btw之前有人係佢ig留言話佢p相 轉個頭個留言就消失左

suenn個樣真係點望都唔順眼 得罪講句
佢惟一好係出片勤力
但力d妝化完對眼係大左 但個樣都係冇靚到 岩岩慘慘咁

heyman就更加
妝都未化得好學人教化妝......
次次出片佢唇膏都未搽勻....眼影又掃唔勻
之前有個post話佢本身mk底 呢2年開始買d名牌袋做下港女咁 都幾似

佢地2個間ig shop食水都深 200幾蚊up一條牛仔短褲可以去買有牌子架啦
佢地走ol路線應該好多人受落不過

fio以前係more做beauty editor 話頂唔順份工祼辭左 而家做youtuber又照收錢收試用出廣告 有分別咩

鍾意睇Angela
Outfit片editing好靚好有心機

但唔係香港住 係香港住既都好快變哂質

我又覺得唔關事 變唔變質睇個人姐
佢係美國都有啲brand send衫/化妝品比佢試用
佢都好老實咁講review同講係ad

好鐘意睇佢同Jodie

佢講野好慢 好慢 我較到1.25 先叫正常
不過睇佢d editing 係高汁既

食唔食水深就見人見智
東大門啲衫，要靚料靚款嘅，係唔算平，
如果佢₩5000一件賣$300就叫食水深
雖然佢可以拎到批發價，但佢地賣應該唔會係₩5000 ₩10000個啲貨嚟，真係一拎上手就分得出係唔係cheap 嘢

利申：冇幫襯過佢地但有行過東大門批發

fio新片rimmel比錢拍
但讀錯rimmel牌子名...

真韓定假韓先
真韓貴都無問題
如果你淘寶 真係不了

應該真係韓國衫
佢地好似係去韓國入貨
如果正正常常質地ok既韓國衫差唔多呢個價

諗番起好似有人話heyman似錢嘉樂
真係幾似
佢好似都係得suean一個friend咁

屌佢 blush同brush都唔識分就唔好出黎獻世啦
收人錢拍片唔該都比返少少誠意，最基本product名都錯真係離撚哂譜

有人係阿Sue個女張相下面留言話佢個女好似好少頭髮同好心提佢食多啲芝麻啲人即刻起哂鋼

補返張圖 其實我諗佢真係冇惡意

仲要有人留言話佢呢隻lip brush好燒

佢覺得Chanel咁大個brand send嘢俾佢
自己都仲竟然串錯人個名好好笑?
咩態度
唔知係咪痴得pumpkin jenn 多宜家愈來越乞人憎

見到啲嘢

有錢收就得啦佢講真

即刻上去dislike完走

Btw跳去啲位睇左兩秒 全部都係讚無彈 即係博人助養你啦 ok即刻report佢misleading

大家千奇唔好睇太耐 計hit rate架

Hello franka

屌好柒呀媽

有啲shock 估你唔到喎

追佢故仲見到佢係上面吹奏自己添

雖然我好認同你
不過真係

Hello Franka
下次記得轉ac

哇

Franka雖然我唔識你 但屌緊Spoon姐 你唔好出黎搶fo好wo

乜阿franka 你做緊卑微pr 咩

咁都有自爆

喂呀好亂呀 咁到底suenn係咪真係咁閪架:

屌 好撚柒
對唔住我琴晚話你化妝垃圾 原來你有份負皮

係咪阿franka想踩下人地等自己做唯一YouTuber清泉咋

重溫番先 好文分享

Suenn西唔西就唔知 但睇黎有人人格有問題wo

潮文

媽呀好柒呀～

同你個名一樣

franka要唔要出嚟回應下

又要讀書仲要做pr
仲要上網數其他youtuber
應該唔得閒回應

又或者係個位絲打本身係franka個fd唔小心up左張franka sd比佢嘅cap圖上黎呢

笑到仆街
Hi !!!!!

死啦我真接down咗張圖就post咗
對唔住franka
死啦佢宜家實知係我
利申：因為鐘意佢所以做同佢R friend

有無人睇到呢張？定已經del咗

Spoon出片都幾hea
已經有幾多次錯字/串錯字
仲要唔係錯啲少見字
咁撚基本既字都錯
起碼都5次以上
仲好意思拍廣告片
Pr醒啦好嗎

係咪想撈埋pkj嗰份

佢朋友話轉用cruelty-free 但咪又放棄左

點證明到whatsapp icon係franka

咁都比你捕到
係咪又話阿媽鬧所以唔post呀
佢真係痴得南瓜多之後好鍾意露波隙
同埋點解佢每次笑都要用力谷住個下巴
成棚牙望落勁唔自然

條女不嬲A-
谷得好辛苦

你連登個reply係21:03
張cap圖21:12收到?

但你post張圖個時間仲早過whatsapp對話個時間

佢Post翻了

屌又柒咗

媽咪呀

認你小氣咪算

我勸你就停手咪再講解釋啦唔好再柒落去please

屌, 等我仲以為suenn真係咁西
因為佢以前份正職已經算係搵到錢, 應該未至於咁cheap掛

佢都算係咁 見個Charlotte tilbury條片得幾樣係pr
其他都係自購

唔鍾意加一
成日得個講字，cruelty-free又係，一月嗰陣話咩唔用social media又係。平時又成日R朋友，係人地啲片下面cm又同人扮熟

辛苦你啦 開個ac吹奏自己
開得個幾日就自爆

唔知點show好
但我電話時間冇開auto time
同macbook都唔同
知大家一見到有花生食就一定信花生
都係喺度同franka say個sorry啦 佢已經冇再覆我

睇佢id唔係新會然
應該近依幾頁先留言

唔夠adornxxxx勁 係花姐mv下面話個mv拍得好好

你po啲證明到你身份嘅嘢 連埋連登名咪信你

呢兩個真係r fd r到出晒面
假到癲
手作youtuber就好心咪群埋班beggar到啦

笑了 點信呀大佬

完全明呀，佢都出過我公司event，
黑面又串，真係同佢平時形象差幾條街！

po啲佢係做pr嘅證據同連登名囉

比較鍾意佢係因為覺得佢比其他youtuber真啲
其他youtuber真係作狀/虛偽到仆街
一時三刻戒唔到cruelty free同social media係正常既我覺得
佢都有講自己忍唔到 係機不離手既人

屌唔係啊 我鐘意franka係事實
就好似大家鐘意Beth會為佢講好說話咁
之後event識到佢就有時同佢R吓friend
但唔會特登作關於其他blogger嘅嘢出嚟囉

po自己張卡片啦 唔好遮名bor

咁都有人畀Smantha個偽人呃咗
2014年，佢未撈美妝保養品依壇嘢嘅時候，
仲係玩緊masking tape時期，
同佢買過嘢，佢d態度西到上宇宙
我依一世都唔會忘記佢有幾撚西
佢個陣時有開youtuber channel，
但被mt界集體杯葛佢，搞到佢摺埋channel一段時間，依家居然又上水撈第二d嘢
佢份人西到不得了，雖然唔知佢依家有無改善，
亦都唔知你有無睇連登 （不過Franka你有睇連登麻煩forward畀佢睇 ）

我淨係想話你知，屋企中產唔代表你可以目中無人，大把人有錢都會懂的謙卑。

不如出條片教下點push
可能仲多views

咁你快啲證明你唔係franka啦
如果唔係佢真係水洗都唔清

有睇 好中意佢 人又靚 雖然係大陸人 但又唔會好蝗嘅感覺

個samantha成日係啲大粒youtuber eg beth啲片下面扮唒friend留言，去金鈴間鋪開張又周圍R人
最難頂係佢啲態度，成日話自己以前有抑鬱症

去金鈴個個好似係adorn? 佢好似仲成日去花姐到整甲

之前有玩MT嘅時候有dm過佢問嘢都有答同埋幾詳細所以唔覺得佢好西 不過好奇一問mt界都會集體杯葛架咩無玩好耐了

好似愈兜愈衰

呢單柒啲定melo被人發現自己開fans club柒啲

你幾時dm佢先 我好記得雖然係2014年嘅事，當時有mt whatsapp group，有好多人都係入面
都係不滿Samatha d態度 私下開group再逐一回歸佢d惡性
可能佢自從個次之後就稍微改下自己脾性，做下門面嘢掛

一定係呢單

Suenn平時都有like下佢d相
Franka唔好咁啦

回顧

無較auto time 都講得出

求Franka回應

冇啦啦有個17字頭嘅新會員話認同pr姐姐講嘢 都係想令人覺得個自爆user真係做pr
Franka收手啦

Franka洗唔洗用ig証明埋自己係卻奧絲咁衝動

人哋兩個有份幫你影相嫁

做pr比錢begger做野仲敢上黎一定係勇者

樓上柒到

btw 小影係咪加左小花間公司

我唔係17字頭

唔好再quote

你唔係17字頭 但你個分身係呢
收手啦好嗎

我有同佢講佢宜家唔聽我電話

係咪寫ID

卻奧絲
比着我係你就深潛啦

深潛到好似隔離茶嬸個個芝士絲打

我未睇到佢自post之前睇到佢講suenn所以先reply，可睇我之前d post 證明清白，唔該！

點解你唔係franka但要用佢d相做自己個人資料相？
你做得pr即係有返咁上下年紀，就算鍾意佢都唔會做到咁呀？
要有幾on9先做得出

唔係用佢個icon啊
我係眼殘用咗佢send俾我張screen cap
佢問嗰個comment係咪我留

自己點同自己講電話

我有咩方法先可以證明

留名跟進

如果你電話較返auto時間，WhatsApp d時間會調整返

好似有人提議卡片唔遮名加連登名號碼

錄低自己較auto time再入個對話到 點比我地睇自己諗

分分鐘今晚爆到po

唔知以後出event見到suenn heyman會點呢

係lu
去澳洲條片好似都係同男朋友d fd一齊去
不過可能人夾人姐 朋友呢d唔洗多

咁都有得笑

Cd rom笑到要留名
係真係搞錯會唔會Po完張wtsaop圖又潛咗幾個字先再問點證明呀
係真係令到人地咁聲名受損點都第一時間用所有野去證明啦 唔知你係到拖乜鳩
擺明就係到諗緊有乜計
上面已經有人講咗方法喇
快啲證明啦
好想睇你點兜

有冇人有睇karen julie

好柒呀媽呀

佢同irislam好似好fd 不過irislam而家都無拍片

好大粒花生

咁都有得笑
可唔可以整合完下個post頂置佢

唔好再推

突然好多人上哂水
好快爆1000

人少少認左佢啦

好柒
所以呢真喺作為半個公眾人物無乜事都喺做好自己咪算人地又唔係得罪你

卻奧絲快手啦

下個po名叫hello franka啦

卻奧絲趁仲係卑微pr快點練下點解決公關災難 唔係第時點做呀姐

半個鐘喇 諗掂未呀

講到咁支持franka
根本影張pr 卡片寫連登名po 上黎就可以釋疑
你係冼佢定幫佢定係你朋友就係你

會唔會推推下上左熱門嫁

初初都好中意Samatha
後來覺得佢愈黎愈西
唔知點講 感覺就係佢小姐脾氣
個人好唔成熟 對屋企人態度唔好
佢好中意批評呢樣批評果樣
郁下就話係網絡欺凌
中意扮正義超人 但好快又del post
唔識講 留意下佢ig就明我講咩

另外見到suenn同小花合作拍片
諗返heyman又同alicehaha合作
感覺對佢地兩個已經扣曬分 等睇變質
痴埋去果埋人度都知咩料
人地又會真係同佢合作
就知佢地兩個就上神台 唔會再信佢地所謂「真心分享」
佢地間網店又係 就咁諗都覺得佢地食水深
唔係點會一日唔埋兩日就又飛韓國
飛親都要一萬幾千 你估佢地貼錢做生意咪又係搵粉絲著數

追追下po咁大粒花生
本身仲笑緊spoon架嘛

Samantha

heyman suenn應該簽左小花alice佢地間公司 公司叫佢地合作拍片 帶起suenn heyman咁

唔係應該
係事實
上司徒個網有哂所有簽左約嘅人資料

由舊登睇痴線西睇到而家，越黎越覺得而家痴線西變曬調，淨係係度人身攻擊，有啲仲要feel 到好大陣酸味
以前舊登痴線西都會講下是非花生，但都會努力搵證據去ko 班 beggar,去收佢地班beggar 皮。

Fyr

紅字我都明
有時睇live都有時聽到佢對屋企人態度有啲差
佢應該係啲典型港女 小姐脾氣個啲
不過齋睇啲分享都ok既

雖然上面無啦啦燒到去rikko到係唔啱
但某程度上我覺得個post已經轉咗型去討論kol/youtuber都得 好隨意9up吓 唔駛乜都去到狙擊嘅 如果唔鍾意嘅下個post一係唔叫痴線西

Franka係邊間pr公司做小pr仔

兩個鐘啦 影一影有幾難
定franka未搵到人幫佢啊

Suen同小花新個條寵物讀心術條片真係
個人就唔信寵物讀心呢啲野
仲要有小花
點解唔安安穩穩拍下片
痴埋去呢啲濕鳩公司
睇黎佢地變眾矢之的都係不久將來既事

呢行咁細
邊個pr會捱義氣幫franka 呀

柒到呢

爆po前留個名
笑到我

好柒呀franka..

深潛都笑到上水
又真係睇你唔出喎

一直追咗咁耐post嘅cdrom都忍唔住要留名 笑死我喇franka 外在美你已經無 原來你連內在美都無 真係知人口面不知心 估你唔到咁想上位

我屋企真係冇ipad嗰啲錄啦
唔知點解用電腦錄最頂時間唔識跳

到底卻奧絲係咪franka呢
追故mode見到卻奧絲之前叫billibala

有個拍左5年嘅男朋友

年頭去過旅行

又係一個學生

卻奧絲你係咪3月頭仲係學生
之後即刻變左pr仔

我對佢唔住

卡片呢
Btw 唔po係frankakit既channel度既

屌 我琴日先讚完佢讀書叻 估唔到份人....

其實佢都係講下同是非同做自己打手啫 最多話佢八婆又未去到人品差嘅

原來係billibala
見佢之前都有講spoon同其他kol
雖然spoon都唔係啲咩好嘢但係呢舖真係幫你唔到

屌，我都好憎佢！
Unfo左佢
佢勁勁勁十級港女
成撚日有人留言既佢佢一睇唔順眼就係到公審人
緊撚住乜都話自己情緒病
好撚煩呀佢
又識少少扮代表

絲打摩擦力

邊個黎？ig acc is what?

spoon就不嬲柒開架啦
一直都知班beggar一定帶mon po 但冇諗過有人自爆 一定食呢粒花生先

點解冇show到咩台既

成件事好柒
感覺好似好唔抵得人地咁hea，英文又差都有免費product咁
所謂beauty blogger/youtuber其實都係貪免費產品/錢

佢同franka好fd架
Franka絲見到記住forward比佢睇呀

咁pr個單又點計 有幾成真啊

唔知 一插電腦就係咁

Samantha真係好撚西

都幾樣衰下

不如講下點解你十幾日前會係其他po話自己係學生嘅 仲同男朋友一齊上堂
十幾日就畢左業做pr啦

洗唔洗開定9

朋友 AM 嚟

睇到好尷尬

Franka 潛啦！我掩護你！

媽 好柒啊

Franka Loo where are you

我係franka我都唔抵得啦
係到呃飯食
Franka拍片都認真既
唔使驚我會繼續睇你啲片架
最多會話哂比啲fd聽呢單野啫
無事既係柒啲啫